入嚟放低話一句安慰說話好冇

中意咗個大狗公 好用心俾佢覺得我唔係玩玩下 好關心佢做嘅一舉一動 覺得佢本質唔係咁 應該係俾人好狠咁傷害過 好想俾佢覺得呢個世界唔係佢咁諗咁差 原來佢只係證明我係一個大on9 屌曬全世界玩人感情嘅仆街 完。

終究都係㩒唔到bk佢個嗰制

犯撚賤

我係

抵撚死

呢次係

最撚憎你依啲人 又要明知條仔賤 又要鍾個頭埋去

俾人屌左幾多次先識醒

條仔冇問題嘅 乜都係佢主動 都最撚憎你呢啲人 blame the victim 搞清成件事先好嗎

就醒

即係屌左幾多次

抵啦

Tg我安慰你
Hugo1991

冇屌

你係絲？

你識講佢係大狗公
然後你話佢無問題？

係

有*

咁你一定係隻臭雞
免費俾人屌個啲

快啲死左佢

俾我屌ok?

咁我係blame the victim?
搞清楚你自己做緊乜先好嗎？

好吧

死人妖

有啲搞過